關於琴晚向元朗酒樓掟tg件事 手足請入黎聽一聽我勸

今次係人係鬼放都唔知

你知唔知元朗鄉黑爭地盤係好嚴重
嘉囍酒樓啊以前啊成日都有啲黑社會喺度擺和頭酒跟住反晒枱㗎啦
你點知佢哋係咪又有啲嘢傾唔掂數跟住放炸彈？
唔出奇喎
更何況依家咁嘅時勢，放咗都可以話屈係啲示威者㗎啦
跟住順手自己條氣又順左一舉幾得

我真心唔明我地手足幾時咁神通廣大可以警察身上偷野

今晚見

嚟緊依幾日嘅日程

善用起底功能，不推文

Pull

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

幫鄉黑做野無人會可憐

Sorry 手足 希望你老豆無咩事
好好休息

如果係手足我代佢道歉 不過應該唔係

示威者點整催淚彈呀

同意。無論咩人都好，酒樓有好多市民，玩火係容易焗死人，完全不顧無辜者的生死。

幫推

搶到tg....點解唔搶埋槍

我想問 全港有咩人可以管有tg

祝平安

個看更坐輪椅冇腳？唔識走？

點解唔搶埋特首個位來做

冷靜啲啦大家 唔洗一黎就起哂剛咁
理性討論返件事啦

遲早既事

風向撚 多撚到 又Block一堆

食肆唔好玩火 煤氣石油氣爆炸好撚大鑊
要玩玩蟲 放完蟲幫佢call埋食環

ON9
香港人鬼有TG咩

得狗有

點偷呀?咁易偷到咩

為老豆安全著想，轉工啦

uncle有無事

冇大礙 有心

做保安唔係超級難搵，搵屋邨嗰啲點都安全過跟啲福建幫嘅酒樓，總之小心啲，希望佢無事，點都會好驚要平復

明明黑警做, 老屈手足你咩居心

你話其他嘢傷及無辜都話
酒樓呢單嘢好明顯唔係手足做
你喺連登點呼籲都無用架啦
唔係話大家反唔反省嘅問題
你老豆一日仲係鄉黑酒樓看更就一日都係咁危險
你與其有時間喺度覆 不如幫老豆搵工好過啦
最多行行孝叫老豆早少少退休俾你養囉

如果話係武勇做,個催淚彈點黎先？如果係狗唔見既咁當事人有無向上級報告先？話曬都算係武器既一種，唔見左無理由就咁算喎，否則d狗可以自己收埋大量警隊既武器作非法用途！
所以九成都係d狗自己做想架禍比武勇!

有tg都狗宿先啦，酒樓根本不是目標

講咁耐 原來果個係你老豆先咁上心

示威者點會有tg

擺明黑警做啦

示威者點會有tg

你唔去狗屋同黑警講
你唔去搵黑社會講
你份人真係奇怪
典型左膠
黑警唔敢勸
專係屌示威者

只係想講一樣嘢，依四個月入面出現過好多依啲「故仔post」，啲post懶係搧情咁樣講邊個阿伯邊個阿婆點慘慘慘，又話咩可能係前線手足做咗乜乜乜，跟手最後仲會加多句
唔理係咪真，我都希望唔係真，只係想前線要檢討下
即係講嚟講去其實就係想帶個風向指責前線做得唔啱，引我哋割，最重要嘅係完全冇證據，剩係靠把口講
最慘係好多時好多人都會俾依種post呃到，之後真係走去指責前線，仲洗到幾千正評

當然啦，我都希望世伯冇事嘅，不過如果係作的話就死全家，老竇叫雞被人呃身家，老母被收數佬劈死，生仔一出世就有絕症，但係死唔斷氣，生女就十歲做雞日日俾黑警輪姦，樓主斷手斷腳喺條街乞食都冇人理

係咁多

差佬無咗個tg仲唔大鑼大鼓地墊式搜索？

咪撚玩啦伍寶

人地一粒子彈搵成日

成百人搵

你估tg 梗容易用

要配合埋枝槍架

結論我覺得係港共做既

好有問題喎…一樣啦，手足點會有tg，仲要去搞酒樓，個個都咁問，你都唔解釋…

你睇下你啲口吻
第一句懶係屌鳩黑警搶左個光環先
第二句開波就講自己友
裝修 召喚獸既對象冇手足屋企人咩你估
佢地有冇好似你咁講啲懶持平 實際雙重標準既野

就算真係偷到有 會唔會拎黎掉鄉黑
傻鳩

個解釋幾無敵

黑警就算殺左人都死唔會認啦 對外又好對內都好
你而家呢？
你話你冇咬定 緊係啦
你地圖炮打哂2邊 再講"我冇target 手足呀 招技係打哂 我都冇計"

警犬做，關手足咩事

咁又唔係一定要用槍
有手榴彈式架

可以話幾乎冇可能係手足掟，第一手足冇tg,第二手足係都掟防暴先啦，再退一步，裝修唔會好過掟彈？分析完。

識唔識開都成問題

當搶到啦

果位巴打應該唔係講你
BTW,如果真係手足掉,係度代佢道歉
不過我都覺得鬼機會大d,
比著手足有TG 應該係對峙果時掉狗有用d 啦
希望世伯無事